你地仲未知點解播毒仲勁撚過槍炮?

基本上魔警中招
等如係金庸入面比人挑斷根骨,廢撚左武功既角色
9個月後廢撚左免疫系統
仲要一撚世唔跑得, 跑2跑就升仙見上帝
點撚樣做防暴? 點撚樣做速龍? 點撚樣做反黑?
就連用摺凳扑人迫供都冇力呀
只可以一撚世做文職

所以點解有武肺果時我已經話播毒係革命利器
唔撚係冇道理

跑兩步升仙
戴巴拿中左好返而家踢到曉飛
繼續吹

點解鬼佬中咗之後一樣跳到咁高？

ON9

中左又唔一定嚴重
大把人康復一d後遺症都冇